Michael Jackson(MJ)嘅人生算唔算一集又一集嘅愛回家?

一個三十幾碎男人為咗同班小朋友做知己買大屋買鑽戒畀班老豆老母, 孤男寡仔一間房過夜, 屋企啲咸書咁啱痴到班細路指紋, 又咁啱有細路畫得出佢條獨特JJ, 當個個都以為冇雞姦都最少有性接觸之際, MJ突然間拎疊億幾港紙settle哂cases, 全世界先知原來由始至終一場誤會冇野好睇落字幕🤣😂👌🏻

1. 啲咸書痴到細路指紋，喺05年單審訊已經證實咗係錯
嗰本雜誌係03年8月先出版，個細路喺03年3月已經冇再去過Neverland，咁點解會有佢啲指紋？係因為個細路年尾告MJ個陣，警方將喺MJ屋企搜到嘅野拎去問個細路，個細路就係喺當時將指模印咗上去，之後檢控方先將證物攞去做指紋掃瞄。
呢個係程序上嘅人為錯誤，呢個喺2005年已經喺法庭上面好清楚解釋哂，官司紀錄片應都有報導，亦都係MJ勝訴嘅因素之一。

2. 個細路就係畫唔出佢條JJ，所以先告唔入MJ
個細路講咗兩個特徵，一個係有白斑 (MJ有白癜風)，一個係割咗包皮，之後警察要MJ做全裸檢查，結果發現所謂白斑根本唔同。驗屍報告都證實佢冇割過包皮。
就係因為啲描述全部不乎，所以單case先去唔到刑事案件，所以MJ先和解到。

3. 其實都講過好多次點解MJ要和解
原告老竇都未報警，就即刻問MJ攞錢先，MJ初頭唔肯跟住條友先告佢。當年單case搞到佢巡迴演唱會都停咗，成個訴訟過程最長可以達到七年。就算去到呢度，MJ都係拒絕俾錢，但係所有事業根本停哂，保險同唱片公司計哂數都覺得賠錢嘅損失少過一路咁蝕落去，最終逼不得已先由保險公司幫手和解。

4. 當時幫控方告MJ嘅法律秘書Geraldine Hughes，事後已經講過好多次，當年原告一家係為咗屈MJ錢先至屈佢，做下資料搜集啦。

睇完Leaving Neverland真係好撚憎Michael Jackson呢隻野同好撚嬲...

聽到We are the world 係咪一定會打冷震？

原來MJ教教徒喺CCTOY有特權

有冇人都係由細到大都誤以為MJ真係搞班細路

私家診所睇賓周病攞藥嗰陣啲姑娘會一樣好大聲咁講啲藥點用點搽?

其實啲mj迷會唔會好遺憾冇機會送自己仔女同佢過夜

Michael Jackson同Jimmy Savile兩個當年邊個勁啲?

其實佢係咪殺咗你全家
隔幾日jer佢一次

次次有人打哂啲point出嚟幫佢平反
你都扮睇唔到
等你駁 你又駁唔到 跟住就唔覆
之後就出post喺度串mj fans盲撐

其實係有哂證據有哂論點證明咗佢清白
冇人真係咁低能 覺得咩望佢對眼就知佢係聖人
你有point就攞出嚟
唔好成日喺度單單打打

一起你底就見到你jer咗佢兩三年
人地講極你都唔聽
一味喺度反 一味喺度針對佢抽佢水
其實你係咪有啲咩反社會人格定乜鬼

你有咩咁唔妥佢就直接攞出嚟講
我逐個逐個point同你講返
但如果係盲反嘅就唔該講聲
以後當你透明就得

樓主放過MJ啦 真心覺得你柒

佢好似同mj有仇咁